想想而家有冇邊個動漫app推介，thx

想想而家有冇邊個動漫app推介，thx

愛動漫

動畫就動畫 漫畫就漫畫
乜撚野動漫?

我係最近先轉用android機，搵唔到愛動漫呢個app，ebb呢個app有好多動畫都load唔到喎

兩樣加埋未動波囉

ebb支持本土
你話ebb 愛動漫要裝apk 自己google